中立KOL都好撚嬲,教大家點撚樣用財技玩撚殘FINAL BOSS

已經係好多條片提過好撚多次水
只要全香港所有人將銀行所有錢換撚晒做美金, 就可以無傷玩撚死共產黨及FINAL BOSS

由兩次眾籌見到香港人最叻出錢玩錢，可能加強經濟戰會有效咁比和理非行動。

推

你地幾多個異士先頂到一個普通有錢人？

香港90%財富起5%人手上

就算有95%人跟你做又點？

弱智